97前冇bno嘅大家

好多有bno嘅朋友都講緊移民
周圍又叫人走 唔走就入集中營
搞到壓力好大 冇人可以呻
自己垃圾科 gpa低 錢又冇乜
應該只可以留係等死

想問下冇bno嘅大家有冇咩plan準備出走
定諗住留係香港算

投資移民台灣

另一半有BNO咪得

有BNO有西屌既日子來了

另一伴都無 唉

搵過個另一半

手持過期BNO就有西屌既日子

話咁易咩

應該都要有排先做到
仲要睇埋佢啲移民政策改成點

唔會放棄另一半

好似冇聽過呢個消息喎
話就等新消息 但都覺冇咩機會架喇

識幾個人男朋友直程有bc 屌

嬲 明明都係97 但係就唔係七月前.....
我另一半都係！

你聽邊個講

仲要睇埋你兩老識唔識幫你申請bno
因為咁搞到錯過呢種機會都好唔抵

同97前無bno一樣

working holiday，之後再搵公司幫你搞visa
有冇得諗？

都有睇過下 但唔知成功率有幾大
見親wh都係做垃圾工多咁

咁真係父母問題
除咗怨恨佢地 唯有靠自己

我都唔想賴人想靠自己
但亦知自己條件唔太好 愈睇愈灰

我有bno,都冇諗住走

移民好似好易 又好似好難 有冇人明

其實我本身都冇話好想走
真係受身邊啲人影響 好似比人剩低好不安
同埋最近愈黎愈悲觀
覺得香港都應該冇咩未來咁

咁搵錢囉，跟住去澳洲是單搵樣野讀5年入籍

呢個係事實呢個係事實，唔好俾政府匿埋個現實